想問下，有個DEGREE係手，咁報其他DEGREE係咪易收過無？

即係得HIGHDIP係手，報DEGREE難收生
但讀左個TOPUP DEGREE，報其他DEGREE，係咪易收D

報UGC？報parttime定Fulltime
經咩報？non jupas？

我果邊冇額外優勢，都係睇你interview
亦都唔敢assume讀完top up個知識基礎會比High dip好

樓豬係咪想讀報second degree

想報HKUSPACE TOP UP
讀完有機會再報其他DEGREE

定係HKUSPACE 個TOP都可以慳返
直接報其他DEGREE專科（但收既機會應該好細，係咪）？

如果我想讀專科，而家唔收
咁讀完HKUSPACE TOP

再報專科，收既機會係咪會高D

宜家你係high dip學歷而個GPA唔夠你入返想入嘅Degree？

讀完top up幫唔到你入返心儀學位架

明白

我今年都係讀完ive 濕9top up 唔知有咩出路

你做左professor 再報個degree 會易d

咁就死得喇
成世日D錢倒哂去讀書

出黎打工啦柒頭

唔係你以為讀書係為左搵多d錢其實讀書係令你更加負資產

我鍾意叫雞，食好閪，去旅行
讀書，我去書局買書睇，去圖書館借書睇

我都變得好有學識內涵

你有degree係手無論係咪top up
下一個就緊係讀master
-何必要再哂錢哂時間讀一個提升唔到學歷層次既degree

但我想讀專科

你35歲人就唔好諗重新讀書啦除非你話你讀醫，讀完搵到60k up 咁就值得花5~6年時間去讀

PARTIME DEGREE呢
但要10萬

貴撚到呢

你讀乜先

BBA

BBA 算把啦冇幫助

社會垃圾 出黎做野啦 仲讀
逃避現實

完了

做緊野啦屌你

我要讀專科
我要做醫生，做牙醫

讀top up 又讀UGC
有高GPA只可以二選一
冇就只可以選第一（個）